喺九龍城住/返工既你入一入黎

個癲婆真係好撚柒臭呀我屌你老母

陣味由街頭行到去街尾都仲聞到
屌你老母

喂屌我係藥材舖出面遇過
條友好似著鞋踩爭
啲頭髮成餅野咁
臭到仆街

真係好撚臭

我係果頭返工既
有時會蛇去馬會
差唔多日日都見到個肥肥地既保安係道對撚住佢
真係好撚慘

其實有冇方法可以搞走佢
不過聽同事講話佢好以自己陣味為榮
話怕人唔記得佢陣味 我屌你老母
btw你個名搞到我諗起佢對腳乾撚左果d野